(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (190)

by會然 失語症屌你老母

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

噢耶

Push

圖呢濕濕？

留

Lm

致風神秀雅陽光美女甜心貓寶貝💕

每個人都清楚，生活不僅僅是為了活着，而且是為了獲得幸福。但人之幸福，全在於心之幸福。生命本身就是幸福。

今日咁心靈雞湯 / 長輩圖既喂

早安，生命本身就是幸福。認同請分享。

好彩仲有你

我畀人ban咗

點解冇人打機

????

衰嘢

打完 乖乖仔要瞓覺

我地咁近

佢不屑同我地玩

Momo

Ok

恭迎

fit到

Almost arrived

偵探哥哥都勁撚fit

慈孤觀音

佢地成班賤閪
我覆你！

~旋轉with保護衣*

好流暢

覺得佢好輕鬆自在 羨慕

早 好耐冇試過咁早起身

人都癲

早晨留名

餓

花

早呀 btw 柒婆咁玩法幾時先有得再食飯

幾千萬

早晨

多謝蕭神

幫推

冇地

有無人知坪洲有咩好行？

今日同我心儀嘅對象去，希望可以畀一個好嘅印象佢

咁晏先去？過埋夜？

唔過夜啊 🙈🙈

多謝祝福

點都好祝福你

cctvb

祝福

咩料。。

啲消防員架車車好得意

有冇你咁好食

留名

好

各位姊妹早晨

點解有兩個190既post既

點解屙屎會咁爽

會唔會插到失禁

想識咁多位男神，做個靚朋友

佢趕住翻屋企食飯 走咗了。。。
我係咪無機

被玩爛

我係串柒柒。。。但好撚肥

依家無圈入面既朋友sad

問下都仁？反而係你有食家添喎

我都係肉體，仲要係初戀

我都係好7既7頭

用錯effect

其實只係想有個平台講下出嚟，反正自己都係犯賤死姣婆嚟

後續有冇傾計啊仲

咩嚟㗎？

無地 層樓放緊租

？ 邊個無樓

又關我事？

gme 亂世。。。

我都係買tesla 算

......

用中文唔尷咩？

唔覺，難識人唔係因為搞gay, 係因為樣衰

選擇賺錢先最易，男神要既係自己靚，唔駛你靚

。。。。好撚邪惡

岩呀

做咩咁既樣 想食咪食

未 好餓

好過份